又要起身返工啦

精神！

返工啦柒頭
利申：返9點但成晚瞓唔到啊

其實我都失眠
頂住呀！！！

點捱到6點